[POLY HD] 要報JUPAS/DSE脫離HD就快手

無論你有無報DSE
讀緊POLY HD既你
如果你有3322
今年都可以報JUPAS抽獎升U
去 開account同交$420
就可以有抽獎升U既機會

同時
DSE仲可以逾期報名
見下文

Q&A
1. POLY HD學生可唔可以報 JUPAS

答案係得既... 只要係交留位費前Quit 就可以接實你既Degree Offer

--------------
2. 過期報DSE得唔得

可以
根據考評局自修生報名須知

第10章40段第1條
考 生 透 過 報 名 系 統 提 交 報 名 申 請 予 考 評 局 後 ， 如 擬 申 請 逾 期 報 名 或 更 改 報 考
科 目 資 料 須 得 考 評 局 批 准 ， 並 須 繳 交 附 加 費 。 考 評 局 可 批 准 考 生 ：
(1) 申請逾期報名，或 於 報 考 申 請 經 提 交 予 考 評 局 並 獲接納後 ， 增 加或更改
報考科目 資 料，惟 考 生 於 每 次 申 請 須 繳 交 附 加 費 368 元 (逾 期 報 名 以 每 位
考生計 )
及
42段
至 於 申 請 逾 期 報 名 ， 考 生 須 於 上 述 期 間 在 香 港 中 學 文 憑 考 試 網 上 服 務 開 設 使
用 者 帳 戶 登 入 報 名 系 統 向 考 評 局 提 交 申 請 ， 提 交 申 請 後 ， 考 生 應 列 印 繳 費
單，並 於 2016 年 12 月 7 日 下 午 11 時 59 分 前 繳 妥 有 關 附 加 費 及 考 試 費。「 香
港 中 學 文 憑 考 試 逾 期 報 名 使 用 者 手 冊 (自 修 生 )」可 於 2016 年 11 月 16 日 起 於
報 名 系 統 下 載 。

JUPAS截止報名同交錢日期係12月1日

留名

成功例子留名